人係犯賤

有個好嘅女仔 都唔要
反而鍾意個收兵嘅娘娘 但偏偏男人就係like 啲識嗲幾句娘娘..

無撚錯

相反亦然

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

唉...敗在唔識講啲好聽嘅說話

好囉 我認

無撚有錯

錯就要認 打就要

嗲過佢咪贏 係你唔進取基金渣

有個愛你既唔鍾意，
係鍾意個唔愛你既，仲要生要死咁

你的樣子如何

唔識嗲.. 會好唔自在

啱啊..

平心而論 樣子唔差